點解啲人連住邊都要吹大

是咁的，上星期同個朋友行完街，咁又有啲野比佢，咁佢就車我返屋企拎，返到上屋企見到阿妹同啲大學同學係屋企食緊野，咁時間仲早我同我朋友都係屋企一齊吹下水咁
咁我阿妹同3個同學，2女1男，個男我聽佢講野都聽得出佢係咁Show off,咁係女同學面前認叻都正常嘅
咁見咁上下我朋友就話不如食糖水，咁我問埋阿妹一唔一齊，咁佢又叫埋啲同學
好啦，咁一齊坐我朋友車落旺角，點知間間都好多人，咁我朋友就話可以買上佢屋企，話如果夜可以車返大家出去搭車
咁啲同學仔當然問下住邊，咁我朋友就講左句樂富，我就話廣播道就廣播道啦，點知我阿妹同佢2個女同學都即刻指住個男同學，咪姐係你鄰居
我朋友就問下佢住邊到咁啦，個男同學就話都係廣播道咁上下，可能岩岩識唔講都正常
就去到我朋友屋企個時，我朋友先記得得一個ps4手製，咁咪問下男同學有無，有就去佢屋企攞埋，點知男同學就話佢屋企遠唔方便，我已經心諗廣播道有幾大，仲要有車，點知問下問下先知，原來男同學住廣播道對面富強苑
見到我阿妹同佢啲同學忍住笑我大概估到咩事，就即刻話，都好近姐，不如食糖水先啦
其實住邊到真係要咁都呃人咩
Sorry有啲長，但真係太深刻

你都幾好心機

勵志故事結尾：然後男同學下年就搬左去廣播道

見識唔小呢d人，佢地應該有病態

鍾意到處吹噓嘅人到大個通常都會後悔, 覺得自己好柒

當你係的士佬

仲以為住樂富村

柒到出煙

以前識得有個人話自己住西隧口嗰邊
個個以為佢住九龍站
原來深水埗

有個話自己住又一城附近
原來係石硤尾d 屋邨

我親戚，話嫁咗會搬去黃埔花園，
點知係太子唐樓

識人話住popcorn點知係善明邨

個下我都覺得柒連笑都廢事，始終又唔熟

原來咁自卑嘅人都有

我姑媽話自己住世界花園，但其實住新田圍

咁我朋友就講左句樂富，我就話廣播道就廣播道啦

純粹想問吓，點解要講句咁嘅野？